身處東華東眼科，你問我答

有排坐，好多廢老⋯

你係咪覺得自己好特別

其實多數老野先要睇眼

唔一定

你個名